晚。

拉

樓下肉便器

煎魚！

三文

你肉便器黎

貴！

屌你

睇左#3未

開頭以為你講碟菜…

右上咩嚟

正

碟菜點聯想到肉便器分享下

我都r左頭

咁就做住我既肉便器先

煎魚煎得唔錯